Para este teste completei apenas algumas das tarefas solicitadas.
Conforme a orientação dada, estou enviando até a parte que parei.

Para iniciar o programa deve-se clicar no projeto com o botão e em seguida clicar em construir.